超速、扣分、影快相一問

倒如一條高速公路有好多個白鴿籠，我keep住超速咁行，係咪影一次扣一次分？
如果我超速50連過兩部相機，係咪就拜拜？

係

咁如果係呢個情況，一張傳票寫一個司機佢會唔會check

你估下

我真係恭喜你喇！

過左1個相機停路肩換司機再揸唔小心又超得唔得

快速公路換司機

計到時間

唔舒服咪換司機囉，有乜問題

渣咁撚快 唔好害人啦樓豬

你唔係話我知你同一條高速比人影兩次咁撚7呀

完全唔知有咩問題 眼訓 攰得濟 上肩換人揸 吹鳩漲？

快相機有時間
停一停換人唔洗用時間？
計都計到啦

又唔係咁講 你話你30秒換司機佢都吹你唔脹 咁個30秒點追？同呀sir講我揸到140 去到白鴿籠收到90就比你影撚左啦

不過咁 除非你好肯定佢證明唔到你吹水先好
否則妨礙司法公正仲大獲

行一次屯公就甩P

仲要有機會衰妨礙司法公正

你估下影唔影到樣

平時係影一張唔知你乜水唔查
你依家兩張相一樣樣 但兩個人
你最好寫雙胞胎

咁即係要犧牲一個司機去停牌...?

超45已經停啦

仲連續2支超50

唔係犧牲 係你應份的 你自己on9超兩次速 人地無屈你
唔好講到自己受害者咁款
btw 想問揸咁快做乜？有冠軍拎？

p牌上限70，渣到120

超50應該要上庭，唔只係收信填名咁簡單
上到庭慢慢同個官解釋點樣換司機啦

危險駕駛

btw隻相機係影70定80？架車掛P司機唔一定係P架嘛
仲有車錶睇120，實際應該得110左右，再減3，計落可能超少過45，咁就600扣5分 乘二解決問題啦，個司機唔係10分都冇呀嘛

超速咪衰衰地認左佢囉
一條路連中兩次快相抵你俾啦

危險駕駛，妨礙司法公正，樓主洗定屎忽

限100揸170左右

嘩屌你超70

揸咁快有獎咩

On9 揸到170 停牌算啦 咪撚揸出街害人

正式牌都死，超70中2次

你渣咩車

係咪渣跑車

好似都係告一條危險駕駛

我估一係Tesla一係H

p牌上限計你應該係超速100公里

渣得170 咁慢 洗鬼驚咩

好心你地班友就唔好咩人都幫啦

樓主呢啲仆街

掉句抵死負皮一下咪走人囉

問個官啦，佢信咪得囉

封信黎到覺驚啦 on9仔

我岩岩過左半年安全線 冇信到

咁大隻獲邊個肯頂

1分2000$ 但一野扣10分會停牌 唔預5-6萬應該冇人頂

帶返頭盔先 人在日本

邊度踩百七

p牌都夠膽死揸170...你都係考過算，俾你揸出街都係害人

原來P牌揸到百七 咁你洗定個八月十五啦

中2部機應該都係告一條危險駕駛，抵啦

感覺到樓主一定係車住條女既mk仔